（炸彈魔悠二）8000蚊List

炸彈魔條list有冇野要改？係唔加太多錢既情況下 收集好大家意見就去香港終端出機

牛上550 驚你超爆隻牛

3TB or 加隻SSD啦

可以換平D既底版 例如asrock pro 4

ssd已有

依家amd減價

amd減價，香港腦場加價/企硬

買左ram / display 先
下個月再買

依家ram價ok嗎？

唔ok

你可以賭下 ram 升定跌

有平過咩

投資涉及風險 價格可升可跌

起碼要650W牛,預你日後換顯示卡同超頻

牛改550w
Ssd 轉pm961

無1000W火牛真係得啖笑

AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1550
ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen1,1xType-C,M.ATX M/B HK$ 595
ADATA XPG Z1 AX4U300038G16-DRZ DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1500
MSI微星 GTX1060 Gaming VR X 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡(DI-N1060K6) HK$ 2580
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD HK$ 287
<SSD>Samsung PM961 256GB M.2 2280 MZVLW256HEHP-00000 PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 HK$ 750
ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 499
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板 HK$ 299
$8060

個名打個gaming 就賣貴幾舊

屈就買1TB HDD, 240 SSD
成8000都上唔到1070

不如你睇下依加d display card 同ram既價都9up啦

咩牌子？幾多mhz

早2日係雜誌見到 COMDEX $569 8GB D4 ADATA